邊集Jerry Springer Show最好笑?

Jerry!!Jerry!!Jerry!!Jerry!!Jerry!!